(Live) 林太施政報告答問大會即討

施政報告答問大會Live冇人討論 ?

聽緊

施政報告全文下載

問答都準備好哂，有咩好睇

似古代皇帝早朝
D官員出黎歌頌施政，之後再刷鞋

總之每人都要大大力多謝先,叩多個頭先可以講野

平時好少出聲都衝出黎
張華峰

睇完都唔知睇咗咩